唔講其他，屌你連登同現場都完全唔同樣嘅

革命已經進化到小組加現場組織行動，telegram溝通攞料。連登變咗老人院咁樣

咪理連登啦 要收料tg 要傾現場傾
依家成班三毛9up

唉我都唔知點講
前線手足記住要冷靜 機場有排玩架

連登有成班叫人做/唔做，睇live又另一回事

估唔到連登都淘汰咗

連登仔講咩都冇用，落場跟機最實際

涼住冷氣討論軍情其樂無窮

半夜又有一班散水撚

好煩呀

我呢啲P牌推唔郁post

唔該老鬼做下野

好多old school 和理非無tg
有啲仲係啱啱先識上連登

好多老野係靠連登風向決定入唔入機場架

請不要拋下年長者

連登已死，telegram 再生

班老野唔係要掉低佢地下話

整telegram 應該易過isp email，廢時長期長期接觸有毒資訊

我啲中老年朋友今日搞tg acc搞到半夜都未搞到丫

請原諒老人家學野係好慢架！

又係時間推一推呢個